Apple back to school 想夾or收AirPod pro!!!!!

我有學生證 可夾可收
有意留tg thx

想夾
Tg onjj99

Push

仲有無？

想要airpods pro

仲有冇 想要airpods pro

有呀巴打, 我仲想收air pod pro 呀

有證 想要air pods pro

巴打有冇tg and how much?

有證要想AirPod 2

想要AirPod pro , tg: dannngap

你仲放嗎？？，我tg

全新

想要airpod pro

放airpod pro $1400

TG @stelbia

有學生證
我幫買
我要airpod
學生價照價減500
留tg

我都有證呀但係我想要機! Tg傾?

有冇人想夾airpods? 我要機未落單有意留tg

hanabi0102